iPhone 12 vs iPhone 11

應該係最無分別既一代

最冇分別應該係11同xs ，12起碼個外型唔同

你肯定11同XS 外型一樣？

an fan慣咗代代都要大改

其實11同12 相機差距幾大？

睇你用緊咩機.......年年/幾年換個班一定話冇咩分別

我iphone 7 對我黎講係好大

其實係比緊XR 1, XR 2

其實係iPhone 9c, iPhone 9cs

起碼無左條粗邊先啦

根本有m 額既都係一樣

好似一樣粗

係, 玩埋d 膠色

11pro max電池用得耐過12 pro

Same 師兄諗住換邊部 好糾結

mini /12/12 pro都諗緊

3部機128gb既價錢6499-8499

都要睇咗實機先 在決定

an廠淨係得賣機賺錢，唔大改點引到客年年換。iphone改少少就出，而且機耐用，目標客多數係用幾年用到慢又壞壞地既客

買邊部好?

btw 未用過iPhone 叉電器買幾多W好

個鏡頭位唔同，個成部機個形係一樣，12係變返午餐肉喎

其實睇你邊部換 11換12當然冇分別
8/x換咪有

我iphone 7諗緊12定11

同問！ 都係iPhone 7
想換11 pro 未知邊到有得買 驚賣斷